True wireless 真無線耳機

呢排搵緊真無線藍牙耳機,budget一千之內,上網見到好多唔同介紹,各有優點缺點,唯獨呢隻無咩人講過, 唔知有無巴絲用過? 有無其他介紹?

我對音質無太大要求,但最好唔好成日斷,同可以通話

iWALK Amour Air Duo 真無線藍牙5.0立體聲耳機